Benz E200 定寶碼5系

求大家比下意見，自己比較鍾意Benz

推

比我買E
5系好似只係架加大版的3系咁

5系: 揸嗰個enjoy
E class: 坐嗰個 enjoy

Benz 內籠真係好好j

識野！我都覺得E200好

E200 咩年份最好？

我諗住買最新個款,價錢唔係問題~

我都有諗買最新果款，幾抵玩。
但呢個時勢唔想支出咁多cash

我新牌仔好想買架全新BENZ玩因為

E仔好似有facelift?
但唔知香港有貨未

我唔知agility 限量條數出黎係咪真
2019 e200
10萬首 月供5200 3年 尾數25萬

如果玩3年
當而家2016 2017 e200車價30-40萬
姐係3年賣出仲有cash落袋又可以換新車，成本就係首同供3年 再減 （賣出價-尾數）

咁計真係抵玩但唔知岩唔岩

真係抵屌

就嚟facelift. 要新款就唔好買住

係呀，呢知優惠去到31號
但我問左4月可能有新優惠

可能炸，唔知真唔真。所以我睇埋4月先決定買邊年

我下星期去紅磡仁孚睇車,佢個優惠係咪跟BENZ個優惠

不知道

一定係Benz, 寶馬真係好柒，個款10年都唔變咁

寶馬一樣有 BMW Circle
仲要自己 ownership 無 mileage 限制

Bmw post話bmw circle 伏。但我就未了解過住

Bmw買the5 the3都幾好，但我想內籠同坐既人舒服多d

Ben屎 好襟睇

good taste

benz

屌,我都覺,架架BMW都一樣樣,都唔邊部打邊部

點會唔變?

個鼻窿愈嚟愈核突

你已經有左答案

睇你高唔高 mileage
高 mileage 唔使諗 agility

等5系小改款，應該有ID7 加全電子錶板，咁就買得過

緊係E 啦
BMW 個鼻窿design 愈黎愈樣衰
就算有操控感我都唔會買

利申: MB用家

變得愈嚟愈7

我應該唔高，除非轉到工

新5個籠正喎

咁你問黎把撚
C, E, S 咪又係一樣樣

你USER ID出賣咗你

買得BMW 就3 series 自己happy la, 仲買咁大架

坐人就Mercedes

新3系個籠已經大左好多
可以諗諗

而且雖然benz外形靚 但轉款快
過幾年就知你係舊款
相反寶馬啲款差唔多唔識車果啲睇唔出
除非樓豬好有錢隔幾年換一架

新款就E
舊款就5系

4月會有大降 一整體
訂左53 gt

兩部都就轉款，唔駛咁快諗住啦

Benz 好似話好多新車個Brake 低速會響

我自己嗰部有⋯⋯ 上網都有人話有

叫 squeaking

買左先知⋯⋯ 無諗過幾十萬一部車會個brake 都整唔掂

Benz E class根本同級最靚

個份貴氣高bmw幾班

屋企之前買咗C仔都後悔點解唔加少少上E

同好
揀左XE

不過造工真係差小小

平治只買E Class
寶馬只買 3 系

#AMG、M另計

E好似已經轉左款 新款唔靚..
C幾時有新款樣流出圖睇下 都已經玩左6年

新車冇諗維修住

係好食油。。大腳渣要 14L/ 100 km (city)

溫柔渣可以做到8L/100 km (highway)

XE p250

E

想當年我就係諗住Weekend Drive
結果而家日日揸車返工
好彩冇伏自己

Infiniti Q50S 點睇？

係你泊左車第二朝出車場，過駁果d低速頭幾下會響
之後就無野

本來我都係咁諗

但有之後落紅隧，好次揸緊部拖頭咁，每up 前一下佢就響⋯⋯ 載住其他人，好柒

E class 同 5系 坐落分別唔大

兩架都好柒，典型廢中廢老車

未開皮？試下搵日夜晚渣4-50大dup一下

正常的
寶馬都係咁
習慣左就無事了

點會係正常

你買架試下

我個同事揸緊520d, 話冇你所講既問題

依家我哋個個都揸緊呀
你搭巴士啦

我自己都有車, 做乜要我搭巴士, 9唔撚搭8

Q50同c class比喎
價錢上贏c class既
但講牌子車機就明顯有輸蝕
不過平一截的確值得考慮既

你就9唔撚搭8
好心覆人之前做下功課先啦
一9又話點會係正常
人哋個個講自己部新 Benz BMW 有聲
點知一問原來又話係同事個部
你同事個部咩年份呀
你唔好同我講 F10 呀

我部 2018 F39 無論原廠同專修寶馬既車房都同我講新款原廠皮有聲係正常
樓上新車 Benz 一樣有呢個問題
FB 雙B車主會一樣大把 case
咁唔係正常係咩
覺得啲聲煩咪換黃皮囉

自己鍾意咪直接benz啦

G30 撚路過
依家兩款都抵買，寶馬直情有武漢價

代理仲要拎 d 白色出黎做 Executive White Edition
明明就同一批貨黎

同事就坐喺隔離, 佢比我既答案就係佢嗰部冇事, 就係咁撚簡單
G30 520d 2017

哦

好似淨係得車身係white
不過寶馬無carplay

ID6 車房仔有得開 CarPlay

又要出呢張圖

明明上年寶馬宣布左carplay唔再係option
唔明點解香港賣緊嘅車仲係冇carplay

E咪又係加大版嘅C class

價錢唔係問題就唔好買200 啦無力

舊車都係以前架2010 E350 coupe 都會摺摺聲好煩

enjoy就唔揸5系
4系GC好過
又闊過3系少少
揭尾車 裝貨量又好

應該係enjoy4系
舒服E class

新E個樣麻麻地

都唔係，引擎，內籠，音響各方面都好好多

或者咁講，買c class我會比多10萬買E
買5系我會慳番10萬買3系

好呀 香港真係好小xe

e200, c200都係184匹
一樣人造皮椅
一樣音響
一樣天窗

唯一分別係雙mon同單mon

新e仔年尾到，問左sales

XE P250係抵玩，比同價位C仔3系多50匹
但同E仔5系就唔同grade既

反而想問做緊promo既 the 5 executive white edition 有咩特別？

除咗白色之外好似同不嬲賣緊嘅m sport版一樣

有冇人同我一樣覺得乜都加個The落去好on9
搞到寶馬由名牌變咗大發level

4月個優惠一樣

理閪佢加十個the
口價岩就得
反正依家BBA 同日本車唔差得遠

咁E200尾款抵追嗎

咁E200保值D定BMW 5系??

E200 $620000 184hp
520i $500000 184 hp
330i Sport $600000 258hp
C300 $650000 258 hp
其實好易揀
520i平E200 如果用少少舒適性嚟交換12萬
就不如520i
如果你地係60萬左右Budget
就不如買330i sport / C300 多左成70hp
其實做過乘客都知唔係suv/ mpv/ s class / 7系
架架d空間都唔差得太遠
而且司機先係對架車最多時間
咁不如滿足下自己買大hp 嘅車仲好啦

E200 要$620K咁貴咩??

E200 49萬

49萬好似係舊版
62萬係真
唔係咩

得一款而家，Facelift剛剛先係外國出，香港未有得賣

淨係隔音都已經唔同級數啦

歐洲車就咪鬼提保值呢兩個字啦

淨係計C同E既後座legroom已經夠大分別啦, 乘客點會唔知

唔係話無分別
如果無分別就唔使出部車啦
只係想講乘客坐後座點都係會迫
咁不如要架大hp車自己開心仲好

正確d黎講 係渣車唔好講保值

同啲唔係好熟既女去食飯，個啲聲搞到我好柒

好似架老爺車咁

扣人工咩車都唔洗買LA 屌

facelift 仲柒過Pre-facelift，不了
仲要整多個eq boost，又多樣野可以壞
趁衣家499k出部齊哂option嘅e200真係幾抵
利申: 2018 W213

架車都大左一個碼啦
好多option又包埋 eg 大天窗、keyless、ambient light、電尾門....
都係貴8萬，值得比呀

大家，我最後買咗a200 sedan.....

我買左新3系

A200 sedan 真係好撚抵玩

點解要簡bmw....

條數點計，月供5288，供36月，等於 190k，加埋首期99k，先還到 289k? 但車價499k?

咁點解要揀Benz?

cls 原本E200
差好遠

唔係呀 2020 E class facelift 個樣只係一架大版a class sedan
差唔多啊

寧願買W212 E200都唔揀A220啦

最新一代e200
多唔多嘢整
值唔值得買exclusive？

w213啦 淨個中控內龍都無得輸

唔再係Option係因為連加都冇得加
香港係平行時空你唔係唔知下話
全線新車一律唔會有carplay，但偏偏佢個carplay係幾好用，可以無線

買5系渣幾年賣，仲要賣得平過3系

好多寶馬都係咁

講保值會係E
但再細一級就3保值過c
但愈大架車，愈大cc，愈貴就愈唔保，自己因應車款再衡量

爭好遠喎ching

個plan完左要找尾數，唔找就跟佢回收價俾返架車佢，你一係轉會一係就轉其他款新車再供，由頭loop過

根本樓豬就乜都唔識 又無錢
係到講經

I see, 咁好貴喎。。。買2手算 haha

呢到問benz同寶馬都膠

呢到只會捧benz上天

仲唔買

呢個plan好處係月供好低，但息好高
如果想架車完全屬於自己，又負擔到咪行返普通月供plan一係就一炮過

如果A同E都差唔多
咁Corolla Hybrid都同GS450h差唔多

睇你咩年紀，我二十尾

去到呢個segment 梗係老婆個妹啦

Balloon loan

想知唔找尾數Benz 要返架車
咁我會唔會有錢收返？
回收價係回計

一定Benz啦，唔洗諗你話bmw 5系同Toyota 就要諗姐

Benz啦

你俾返架車佢，佢咪俾返回收價你，都唔算難明
回收價佢一開波會同你講明

比乜鬼意見呀 去試車啦 又唔洗比錢既
日後問題日後搵車房啦 想搵小啲車房咪日本車囉完

車同女一樣 唔同人地話咩咩咩又換咩
我渣架爛鬼舊款e coupe都渣左3年

成日比人話點點點 乜乜乜
大佬呀 架車我既 我渣得舒服就得啦 理閪佢感受咩

屌樓主係咪on9

現貨E200 avantgarde 50萬抵玩

真
賣到咁既價錢
一定係揀e class

好撚抵，睇到topgear有介紹

我都睇完
個籠完勝
50萬肺炎價

facelift 左唔減價揾鬼買咩

Facelift左咁嘅樣搵鬼買

現貨好似係2019制

有爸打話E200人造皮
人哋真皮

facelift 53 都ok, 其他真係
特別係exclusive

W213 E200 avantgarde 一直都係人造皮
200 Exclusive / 300 avantgarde 先係真皮, Benz 你買nappa/exculsive nappa先會明顯地分到真皮同人造皮

Facelift真係等收皮，個樣似A class
內籠冇大改，engine冇改，仲要多左個eq boost
要買E class就拿拿林出部W213 2019好過

Exclusive本身好撚靚好grand，遠睇/唔識分嘅真係以為係S class
Facelift個車尾都算，exclusive個鬼面罩真係柒撚到飛起齋睇頭燈直頭唔知係咩class

唔知250/350 有冇得變做53樣

早兩日去左睇新3系想買330i Msport（太貴6x萬）
320i Msport 46萬
睇睇下隔離架520i Msport 都係49萬
心諗Bmw咁做爛市，比多少少變5系
同個Saleman傾傾下話想買架白色
跟住就話白色520i Msport 再平多2萬
結果真係比多少少有5系，雖然真係3系對口味啲
但係價錢太吸引

47萬有架520i?
擺明搶客, E200 499k都唔夠競爭力

小弟揸2017 e200 , 個active break assist 救左我兩次命
Benz

你手車

有時路面情況好多因素既

我最後買新3系，有新買新

suspension 5系會晤會比3好

師兄買左咩色

珍珠白，藍色好早無哂貨

Maybach咪又係架加大版嘅S Class

想問e200 2016 版同 19 20 有咩差別
見16內籠已經有ipad

一樣
係E家fl 先多過hey mercedes

咁好似出16 2手車好D

Break
主動休息

有錢揸車無錢學英文

E class 果然係老豆架車

Btw 買Benz 係咪一定要加23p
成25000 唔知抵唔抵

5 series 就 facelift

中控台好似少左舊晾手？

冇錯，但外貌完全冇變
淨係升級I drive 7 同標版
到60個你又制唔制

我今晚去個benz紅磡
問個sales佢好似乜都唔知咁？
佢話兩架
普通E200
同埋exclusive
啲皮一樣？
完全唔識亂咁吹

仲話如果唔鍾意個車頭
可以換咗佢
其實兩架一樣

我有懷疑過
佢係一個黐線佬入去扮sales

多唔多嘢壞？

二手2016年版係咪好低？

ZF有兩款，一款真sales，一款係啲Specialist，你肯定見個個係sales??

穿polo
tee有benz標誌
之後佢畀張飛我
去取白咭泊車

冇野壞過wo

唔算

我都想知有咩分別

sales話冇,兩架一樣,連皮也一樣
cls

外表唔講各花入各眼
但睇完內籠你應該識揀
BENZ + 1

你跟原廠維修保養？
定係出面自己搞？

原廠 屌佢老母b檢搞左成雞幾

cls
我出去搞好過